想買i7 8700k 嚟整3d 同畫畫

但係電費會唔會勁貴

即係rend圖都要run到 over 50% 先得

咁我想知畀盡電會幾多

而家motherboard 同火牛供緊550w maximum

ASUS 1050ti expedition + i5 7400 kaby lake

好撚慢

如果銅牌550w ,當你全部野full load 要用400w
條數就係 X*0.8=400w
=500w
大概一個鐘5豪

一日最少用五六個鐘

8700k 要換埋新底板，你知ga嘩

好似要專用motherboard？

屌你電費會唔會好貴都講得出，巴打貴庚？

我睇第一句都 笑撚到仆街

你不如買部laptop再去圖書館咪仲好，一年慳返唔少電費

咁樓主屋企用唔用雪櫃

你依家覆連登都浪費緊電力㗎

要慳電就梗係要隻鈦金牛啦

8700電費貴
你不如試下屋企唔好開燈慳電

咁即係貴唔貴

因為聽人講cpu開衡啲電費都好貴下

之前聽人講挖bitcoin啲電費成幾舊水

認真識砌機但係唔識硬件野

挖礦電費貴係啲顯示卡
仲話識砌機
總之你8700唔好諗電費問題
諗下抵唔抵買好過

想知點先可以識砌機但唔識硬件野

應該話我識組裝
但用電啲野就唔識

抵唔抵買即係有更好選擇？